[文宣新方向?] 黑警打擊新聞自由

我知記者未必想我地幫，我怕會話記者唔中立，但新聞自由都係香港核心價值之一

記協聲明講到口都臭，我地有無野做到?

有無得諗
1. 傳媒聯絡員成日耍記者
2. 強光照鏡頭
3. (有無記錯?)8.3於黃大仙宿舍向記者射左兩發tear gas
4. 上環清場打中記者
5. 今日8.5 直接打中記者頭部
6. 8.5 拉/打記者
7. 仲有無?

自推

有無得做?

push

PISH

Push

唔得咩
有無意見

Puah again

Last 5 push

Last 4 push

Last 3 push

Last 2 push

Last push